凌晨閱讀筆記：【拜登家族與中國的魔鬼約定】（一）：渤海華美

民主黨總統參選人喬·拜登（Joe Bide）在1978年還是德拉華州參議員的時候，就開始了與中國共產黨的利益勾結。但是之前的那些勾結都是隱秘而小心的，多借助於中間人，少有明目張膽的作爲。

2010年4月7日到9日，在一個極有可能是中共專職海外聯絡滲透的，被稱林俊良（Michael Lin）的台灣人介紹下，喬·拜登的兒子亨特·拜登（Hunter Biden）成為老拜登代理人，跟中共控制的金融機構直接搭上跨國政商交易。自此，亨特·拜登頻繁穿梭于美、中兩邊。

當亨特·拜登利用喬·拜登的政治影響力，到處收刮金錢和忙著淫亂 、吸毒 、性虐中國的幼童時。中共各派系一邊偷錄拜登家族的變態影片，一邊藉著跟美國進行企業投資和商業合作的名義，利用中共控制的國有企業僞裝成私有企業的實際，對美國全面滲透出手。

【亨特·拜登被中國掌控不是特例】

與亨特·拜登有關聯的各類公司機構跟中共所進行的各類權錢交易，不僅僅是服務於時任副總統喬·拜登，也是服務於一大群美國政客（以民主黨為主）和華爾街大資本家，甚至是大科技網路巨頭高層。這些所謂的「政商菁英」三、四十年來都已經被中共收買或利用淫亂虐童錄像威脅下而廳命。

換句話說，拜登家族和他們身後的力量就是聖經《啟示錄》第17章上提到的「巴比倫大淫婦」，而中共就是讓淫婦騎在自己頭上毀滅世界的魔獸紅龍，中共就是撒旦在我們這個世界裡展現的形態。

【喬·拜登與中國長期且綿密的關係】

在1979年4月，美國派出了自從中共1949年當政以來的第一個國會代表團，當時37歲的喬·拜登作為參議員，也在同行之列，與當時的中國領導人鄧小平曾會面。

在2000年，喬·拜登作為在國際政策方面最具影響力的議員之一，利用自己的影響力，支持中國加入世界貿易組織。而這一點，川普總統說，是對美國經濟造成了史上最嚴重的經濟災難，讓美國失去了四分之一的製造業工作。

在2001年，喬·拜登作為參議院外交關係委員會主席再次訪華，並在臨行前表示︰「美國的保守派智庫把中國視為潛在的敵人，而我完全反對這種看法。」他還強調：「中國不是我們的敵人。」

在2011年，喬·拜登作為美國副總統首次正式訪華，停留6天5夜，與習近平共同交談20個小時。拜登在回憶起1979年首次訪華時說，自己32年後，不改當年的想法，還是覺得，「一個崛起的中國，不僅對中國來說，而且對於美國乃至世界來說，都是一個積極又積極的發展」。

依據美國政府紀錄，2013年拜登在出訪中，對中共的態度進一步軟化。

2014年10月，喬·拜登在哈佛甘迺迪學院發表演講時稱，「我不知道聽到中國正在打敗美國這種說法有多久了，但我想要中國成功，因為他們在經濟上的成功，符合我們的利益」。

喬·拜登在這次演講中，透露了他去年底出訪中國時與習近平的對話內容，以及他對中共的一些看法和改變。

例如，喬·拜登在演講中提到，他在2013年12月的訪問中，向習近平提到要保障南海的航行自由，但拜登並未將中共視為威脅和對手，反而調侃式的安撫美國聽眾，稱中國存在缺乏能源和水等「壓倒性的問題」。

喬·拜登在演講中還透露了一個重要變化——他對中共的態度。拜登稱在2013年與習近平對話中，談到了人權、包括香港青年和平抗議的自由，但他重點向習近平解釋了，為何美國政府不得不談人權。與他向習近平解釋人權的謙卑姿態相對應的是，拜登隻字未提自己是否向習近平提出過，中共對中國人民的迫害問題，以及是否要求中共改善人權。

喬·拜登在2018年1月23日的美國外交關系協會（Council on Foreign Relations縮寫CFR）的午餐會上 ，提到他跟習近平有過25個小時的密談。

從官方的記錄來看，2011年8月17日，喬·拜登到中國進行了爲期6天的訪問，會面了楊潔篪，跟時任副主席的習近平見了面 。

2012年2月17日，中國副主席習近平回訪美國期間，在加州又一次見到了喬·拜登。兩人表現出十分親密的關係，或者說是惺惺相惜。

目前無法下定論到底是在哪一次跟習近平的會面中，喬·拜登跟習近平有過25個小時的長時間密談，但是據喬·拜登自己說，現場只有三個人：習近平，他自己和一個翻譯。是在談如何建立新世界秩序（全球奴隸社會）嗎？如何聯合統治世界嗎？很有可能。

2019年5月2日，喬·拜登在愛荷華州的一次演講中說：「中國會吃掉我們的午餐？得了吧，夥計。」「他們不是壞人。他們不是我們的競爭對手。」拜登的這番言論引發爭議，有人批評他低估了中共對美國的威脅。

【亨特·拜登成文中國渤海華美董事經過】

2013年12月4日至5日，亨特·拜登隨時任美國副總統的父親乘坐「空軍二號」訪問中國。拜登一行返美10天後，12月16日，渤海華美（上海）股權投資基金管理有限公司在上海註冊成立。

該公司至少60%由中方實體控制，英語名稱為Bohai Harvest RST（Shanghai）Equity Investment Fund Management Co. Ltd.，由中美四家機構共同組建：渤海產業投資基金管理有限公司（Bohai Industrial Investment Fund Management Co.）、嘉實基金管理（Harvest Fund Management Co. Ltd.），亨特·拜登等人的Rosemont Seneca Partners和桑頓集團（Thornton Group）。亨特·拜登是渤海華美基金的9名董事之一。

根據中國市場監督管理總局的記錄，渤海華美在最初成立的時候，是由渤海産業投資基金管理有限公司（簡稱渤海産業或者渤海，英文全稱Bohai Industrial Investment Fund Management Co. Ltd. 英文簡稱Baohai）。

嘉實基金管理（Harvest Fund Management），是與Rosemont Seneca Partners以及Thornton Group LLC共同組建的。

渤海華美的英文簡稱BHR是很有深意的，這三個字母是Bohai，Harvest，和RST三個部分首字母的縮寫。英文B代表的是渤海，H代表的是嘉實，R代表的是RST。

其中RST中的R代表Rosemont，S代表Seneca，T代表Thornton。從最初的占股和收益情況來看，渤海占30%，嘉實占30%，RST占30% （換句話說就是Rosemont、Seneca、Thornton三家各占10%）。

還剩下10%。這10%的權益握在誰的手裏呢？公開顯示的資料中哪裏都查不到。

【渤海産業：30%】

在渤海華美（英文縮寫 BHR）最初的組建機構當中，渤海産業是中國政府的直接投資。可以清楚的看到中共的國有銀行、保險機構、國有能源企業和國有基建城建企業的影子。

與江澤民、朱镕基家族相關的銀行金融企業，鄧小平家族相關的社會保險企業，李鵬家族相關的能源電力企業，以及跟王岐山家族相關的天津基建城建企業，都是重要股東。

除此之外王岐山繼承的姚依林家族在香港和海外的力量也加入其中——爲渤海産業背書的銀行正是設在香港的中銀國際控股有限公司（BOC International Holdings Limited，縮寫BOCI）。

這個渤海産業以商業公司的形式出現在公衆視野中，實質上是中共幾大家族把持的中國共産黨直接投資的産物，而王岐山是幾個家族的關鍵節點。

【嘉實：30%】

嘉實雖然表面上是私有企業，但是實際上也是爲中共所控制的，只是這一支的利益牽扯到了中共軍方和情報部門。

爲嘉實背書的銀行是德意志銀行股份公司（Deutsche Bank AG）。嘉實其中的重要股東是中誠信托有限責任公司 （China Credit Trust Co., Ltd.），是由中共的國有和地方所有的煤炭和礦産企業持股的。

而礦産、煤炭以及石油産業與中共軍方和情報部門的關系極其深厚，極有可能跟曾慶紅、孟建柱、和其他的軍方和情報家族的相關人馬有關。這些能源企業跟葉簡明做白手套代表的中國華信能源（CEFC China Energy），都是牽連在一起的。

王岐山在這裏面又一次扮演了一個關鍵聯絡節點。他手裏的海航（HNA）在2017年5月成爲了德意志銀行最大的股東，實際控制了這家銀行。這次他走了一條繞道歐洲的、迂回的國際路線。但是，王岐山的岳父姚依林家在海外的力量還是起到了關鍵作用。

【RST：30%】

Rosemont的背後是亨特·拜登的耶魯大學舍友兼生意合夥人克里斯·漢斯（Chris Heinz）, 他也是美國歐巴馬政府時期的國務卿約翰·克里（John Kerry）的養子。

而約翰·克里正是在喬·拜登當上歐巴馬政府副總統以後，被喬·拜登支持，接替了美國國務卿職位的人；也是在喬·拜登從美國外交關系協會主席位置上退下來以後，被喬·拜登支持，接替了主席位置的人。

一個Rosemont牽扯到了Heinz和Kerry兩個家族的利益。

Seneca的背後是亨特·拜登。而亨特·拜登的靠山就是他的父親喬·拜登。

Thornton的背後是林俊良跟亨特·拜登的關系人詹姆士·鮑哲James Bulger），擔任馬薩諸塞斯州、州參議院主席18年的威廉·鮑哲（William Bulger）兒子，同時他也是被定罪黑幫頭子詹姆士·惠特尼·鮑哲（James "Whitey" Bulge）的侄子。

【10%？】

今年8月31日，施韋澤在Glenn Beck電台的訪談中表示，「當他（拜登）的兒子從中共政權得到豐厚利潤和獨家協議之後，他對北京就變得更加柔和。」

美國參議院的調查報告陳述說，「調查委員會主席的努力源於我們的信念，即公眾有權知道政府內部發生的錯誤行為和利益衝突，尤其是當這些利益衝突由政府官員的行為所引發。」

前紐約市長魯迪·朱利安尼（Rudy Giuliani）的常識網站節目80期 ，從25分03秒到25分32秒，展示了一份亨特·拜登電腦硬跌中存儲的，亨特·拜登寫給自己女兒的短信原稿。

亨特·拜登寫道：「我愛你們所有人，但是我從來沒有被尊重過。我猜這沒什麽，爲你們工作是自然的。我希望你們都能做到像我做的，三十年來爲整個家族付所有的錢，這非常不容易。但是，不像爸，我不會讓你們把你們收入的一半交給我」。

朱利安尼在2020年10月24日Youtube節目中揭露出了一條新證據。他在影片的開始提到，亨特·拜登代表的拜登家族，不是在跟一個中共的派系勾結交易，而是同時跟幾個都勾結。

在介紹完跟葉簡明代表的中共軍方和情報部門的企業中國華信能源做交易的證據後。他提到了一份隱藏協議。證據顯示：亨特·拜登替其父喬·拜登持有的10%的股權。

【結論】

這張用金錢、利益、生殖器交織而成的遍布全世界的魔鬼之網，在川普連任後，真相必將揭露。並在上帝見證下，左派高層對全世界欺騙及所有罪惡將公開於世並被審判。

下圖為2015年9月，習近平訪問美國首都華盛頓，時任美國總統歐巴馬和副總統拜登一起歡迎習近平。（Mark Wilson/Getty Images）

註︰《對觀點》網站已恢復正常，這幾天將努力補上文章。月底會公佈近日讀者贊助網站明細。

香港代表肥志平

冇五毛reply

幫你推

其實中共真係滲透好勁 無習習出場 中國真係會稱霸世界

真·condom

五毛唔幫手推既

tldr

其實已經唔算太長

特朗普 真係愛國 美國出現羅馬共和國後期三巨頭寡頭政治 政治分贓的情況

大把中國水，正

支共真係好識渣人痛腳

Thanks

衰十一斷正
淚灑華爾街
閃卡藏北京
一生為共奴

@三毛們

@左膠們

其實係度推到爆都冇乜用

幫推

Push